會員學會2，你老母對你恩重如山，你竟然咁對佢

你老母生到你連屎都食得津津有味，做人應該冇咩壓力呀，衰在你惡意留言摟鳩我屌鳩你同百母，你老母俾我屌到就唔得，你都視而不見，你隻禽獸。。

好小氣 btw 多謝推介